爭咩呀，泛民只有食過tg企過前線 可以留底，否則只投本土

胡志偉

本土ok
熱狗不了

有本土投本土，無就投泛民,都無就含淚投熱狗

唔係要撐泛民/熱狗，而係要港共派輸

咪撚再推分化po,專心屌死港共派

又搞分化呀 毛仔

我又想問，有幾多自稱本土食過tg企過前線呢？
何志光有冇？

痴線佬何志光
冇人識你喎